如果騎士又奪冠，你地會點定占屎既歷克地位

唔係話神化新人

下略

歷克係乜水

二奶地位?

又bin c